布林肯：譴責中國改變選舉制度扼殺香港民主

美國譴責中國改變香港的選舉制度，批評北京扼殺香港的民主。

國務卿布林肯發表聲明說，中國全國人大會議的決定，是對《中英聯合聲明》承諾給予香港高度自治的直接打擊。

布林肯指，中國通過限制政治參與，減少民意代表和扼殺政治討論，剝奪香港人的聲音。美國敦促中國和香港當局容許在9月如期進行立法會選舉，並確保透明，讓所有候選人都可以參選。

布林肯又要求當局撤銷控告根據香港國安法被檢控的民主派人士。

all talk on9ly

【Now新聞台】美國批評人大修改香港選舉制度，是直接攻擊香港自治。

美國國務院發言人普賴斯：「我們譴責中方持續侵犯香港民主制度，人大於3月11日通過的草案，是直接攻擊香港自治、自由及民主進程，削弱政治參與，減少民主代表及扼殺政治辯論，蔑視港人清晰的意願，及否定他們的聲音。」

吹呀我係改呀，咁點？

譴責、批評、要求
你不如收皮啦

對於美國國務卿布林肯及國家安全顧問沙利文，稍後跟中共中央政治局委員，中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪，以及國務委員兼外長王毅面對面會談，普賴斯預期將會是棘手的對話，希望北京可以展現改善雙邊關係的意願。而白宮發言人普薩基指，美方屆時將毫無保留地，表達對台灣、香港以及在經濟關係方面的關注；亦會討論新疆的種族滅絕議題。

每一日譴責

由弊燈上台起 美共國務院已經同中共口交部無異

屌你老母聽都聽到悶

all talk no action

睇到麻木咗

中共： then?

個個都唔信
淨係相信布林肯

利申：世澤FAN屎